有冇試過舉舉吓鐵急屎

宜家好急
每舉一下放一下屁

急屎師

我會想射精

畀啲掙扎

賴屎師

大隻仔

去痾啦

噴射師

你一日淨係舉兩三下 驚乜

樓主係咪觀塘果頭做gym

急屎做squat

得閒舉下鐵巴打

不舉師

屌你食咁多炸嘢一定好撚臭

舉屎師

你點知的

試過一路舉一路屙
跟住個女staff走過嚟話leave no trace

好似揸車咁俾一下油排一口氣

是

係咪用錯腹肌
鎖實core

好實了